根據聖經 世界上第一個犯罪嘅係女人

叫左條臭西唔好食 佢係要食
搞到全世界人都要受罪

其實係筣筣絲
好似係

莉莉絲想騎阿當但上帝唔俾佢騎
結果佢就走咗去同魔鬼日日生一百個出嚟

莉莉絲係假

阿當有福了

耶撚？

我個名你都打錯仲夠膽質疑我
落地獄啦你

莉莉絲喺現今嘅聖經係唔會出現

偽經？

咁現今聖經係唔係真先

猶太教同基督教，兩本聖經有唔同，新舊約，教義都有唔同

On9

叫毒撚唔好扑野都唔得啦

好似係阿當想莉莉絲但莉莉絲唔比佢騎走去騎撒旦

莉莉絲想騎
但阿當同上帝投訴話女人唔可以喺上面，男人先可以喺上面

屌佢都戇撚鳩，條女肯主動騎我lur飯應啦